點解亞洲鮑多數都偏黑色？

係咪外表用咁多美白產品
都無辦法白到隻鮑？

無啦漂白水咩

redhead就全部粉鮑
不服來圖

可能天氣熬
夾住塊巾，行血差左d
同埋捽得多捽壞咗血管
仲有飲食太雜

搵阿嬌

啲皮磨擦變黑 撚都一樣

之前約炮食過件18歲既小妹妹
無毛白鮑正撚到
奶都奶得開心d

二手閪 俾人屌到反皮

黑色素多